有無辦法由一個人嘅打飛機次數睇得出佢幾歲

過一千次大約幾多歲

一日三次
一年都1000啦

一日六次
一年都2000啦

我一年一次

一日三次
一百日就三萬次

結論 樓主頂龍12歲

我每日四次，每4個鍾一次
飯後打唔可以空肚打
打完唔可以揸車，因為會有睡意

條J好似車咁有哩數錶？